「黃Gphone入」立即解決台灣戰線危機

1. 立即誠懇道歉用詞不當，並非冒犯

2. 抬高台灣，用「予國」等既字眼，令台灣人感覺你有誠意而唔係怕得罪佢地

3. 承認依加既形勢好危急，講錯小小野都會俾人放大，同時稱讚台灣人有智慧判斷中共既分化策略，大家都係抗共既前線，即使處境未必一樣，但都有住同樣既敵人，希望未必唔會俾中共進一步分化關係

4. 提醒台灣人中共既滲透分化策略，叫佢地注意唔同討論區有冇明顯帶風向既行為，澄清從來冇提出過所謂既3大訴求，小心有心人偽造文宣

5. 講番其實都係擔心在台手足既安全

以下開放討論，歡迎任插

推

聖誕節係下一個checkpoint

唔好因為人地講中文就忘記左人地身份係台灣人
對待外國人要好似對其他西方國家一樣咁polite

第2點小心處理

在情在理，台灣乃獨立一國

在法，台灣當局係當香港係「中華民國港澳地區」去處理，所以冇可能用《難民法》處理同一國其他地區事務，只能用《港澳條例》處理

未搞清楚之前，GPhone同班學生唔好亂出聲

而家U NO GUN已經唔係火頭
台仔同班五毛而家係喪屌方仲賢
咁的確佢篇野又真係柒到核爆 完全係錯到九彩

之峰呢個時候道歉可以spread走方生啲5毛

叫方生道歉好過啦

我覺得方生唔多覺得自己錯

方生收聲當幫忙

呢條PK要打佢一身畀啲教訓佢先得....
亂9咁講野..

其他國家既人，幫唔幫香港都係bonus，佢地意識到要同一陣線對抗中國已經好好，香港人只可以靠自己，要有以色列人既意志

大家要明白方仲賢都只係學生黎，佢係FB post既文都僅僅屬於佢個人意見。當然呢類言論會俾人無限煲大，但係我相信台灣人有明辨是非既能力，呢個時候有好似Gphone呢類有代表性既外交政客，去講兩句降溫絕對係好事黎

始終台灣都有一批人帶風向，小事發大成件事，唔可以忽視

推！！gphone幫下手

佢做撚左區議員就要注意個人言論架啦